考車牌問題 如果以前考左筆試 未考路試 應該搵邊間

係咪自己報 搵個師傅就學車就得

Yes

Thx ching

幾時考路試